dse考試免費將會導致大量青年自殺。

請政府正視問題。

關咩事 最衰都係佔中

我好大壓力

葵涌尋晚有人跳左

葵涌葵富路葵涌廣場3座，昨晚約10時52分，一名穿著校服的少女，從高處墮下，倒臥天井昏迷，被保安員發現報警。救護員接報到場，經檢驗證實少女已經死亡。

死者姓林16歲，住在樓上一個單位。警方拍門沒有反應，破門入內未有發現家人。警方在現場未有撿獲遺書。據了解，女事主因學業問題不開心，警方調查事件沒有可疑。

陸續有黎